夾Spotify

有冇人有興趣一齊夾spotify family plan？
重有三個位，除開一年$176

tg:

死開啦，sales狗

窮撚搵人夾下份姐

一個月58蚊都比唔起就縮返去你老母個閪到開YOUTUBE聽歌算啦

Full！